黑警劇本，成功止暴制亂

嗱，你地睇下，理大出黎嘅只要佢地唔用暴力，我地都唔會用武力，出黎同入面嘅都告暴動，成功止暴制亂。

點拆

唔洗拆
大家有眼見佢地點對手足

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

分好莊閒先
而家係黑警唔用暴力就會停